屌你老母20分鐘3比0？

食撚左屎？

食撚左雞

垃圾車

飛機都未打完已經3球

4:0

私家雞

24分鐘4:0

屌你老母24分鐵4:0？